<resources>
    <string name="app_name">MyFundamentalsApplication</string>
    <string name="registration">Spune-ne câte ceva despre tine pentru a-ți personaliza
        conținutul</string>
    <string name="name">Nume</string>
    <string name="email">email@email.com</string>
    <string name="birth_date">zz/ll/aaaa</string>
    <string name="terms_and_conditions">Sunt de acord cu termenii si conditiile</string>
    <string name="submit">Salvează</string>
    <string name="knots">Noduri</string>
    <string name="questions">Întrebări</string>
    <string name="communicate">Comunicate</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="send">Send</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close Navigation Drawer</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="coada_vacii_description">Este un nod foarte des folosit datorită faptului că
        se execută uşor şi repede şi în acelaşi timp este sigur.
        Dezavantaj – la solicitare puternică se strânge foarte tare şi cu greu se mai poate desface.
    </string>
    <string name="doiul_cu_bolta_description">Se foloseşte la îmbinarea a două sfori de grosimi
        diferite. Se face o buclă cu sfoara mai groasă.\n
        Peste buclă se aşază sfoara subţire. Cu unul dintre capetele sforii subţiri se înconjoară
        bucla şi se trece, prin ea, pe deasupra. Pentru siguranţă, la capetele libere se poate
        face câte un nod simplu.
    </string>
    <string name="doiul_simplu_description">
        Este unul dintre cele mai folosite noduri. Este foarte uşor de executat şi se desface uşor
        după utilizare. Doiul simplu se foloseşte la înnădirea a două sfori de aceeaşi grosime.
        Dacă sforile nu au aceeaşi grosime, fineţe şi structură, nodul se desface.
        Dacă nu au capetele paralele ca în desen, devine doiul fals sau precupeţ, care se desface
        sau se încurcă. Pentru a ţine minte cum să faci corect acest nod, gândeşte astfel:
        „stânga peste dreapta, dreapta peste stânga”, sau invers.
    </string>
    <string name="jumatate_de_ochi_description">
        Jumătatea de ochi este cel mai rapid mod de a prinde o sfoară de un obiect. Se trece sfoara
        în jurul obiectului, peste şi sub corpul sforii. Este propriu-zis un nod simplu trecut peste
        obiect. Pentru o mai mare siguranţă se adaugă un nod simplu, formând astfel două jumătăţi de
        ochi. Stă la baza multor noduri şi face faţă relativ bine unei tensiuni constante, mai ales
        dacă asiguraţi capătul liber cu un nod pentru capăt de frânghie.
    </string>
    <string name="nodul_chirurgului_description">
        Faţă de doiul simplu, acesta are primul nod simplu înfăşurat de două ori şi astfel rămâne
        strâns până se face şi al doilea nod – ceea ce e foarte folositor chirurgilor în timpul
        operaţiei.
    </string>
    <string name="optul_de_strangere_description">
        Serveşte la fixarea sforii în jurul unui suport (ţăruş, copac etc.). Se poate executa în
        două moduri, în funcţie de suport.\n
        Este uşor de realizat, se desface şi se mută uşor, datorită faptului că nu răsuceşte sau
        îndoaie frânghia, nu o slăbeşte şi nici nu o solicită prea mult în vreun punct. Nu alunecă,
        dar dacă frânghia nu este bine întinsă, se poate desface. În cazul în care doar unul dintre
        capete trebuie solicitat, este recomandată folosirea altui nod.
    </string>
    <string name="score">Scor: 0</string>
    <string name="question_count">Întrebare: 1/n</string>
    <string name="countdown">00:30</string>
    <string name="radio_button1">Varianta 1</string>
    <string name="radio_button2">Varianta 2</string>
    <string name="radio_button3">Varianta 3</string>
    <string name="radio_button4">Varianta 4</string>
    <string name="question">Întrebarea se încarcă :)</string>
    <string name="confirm_next">Am terminat :)</string>
    <string name="next_button">Următoarea întrebare</string>
    <string name="finish_button">Final</string>
    <string name="alege_varianta">Alege o variantă</string>
</resources>